Moc se zajímám o psychologie , : tak chtěla bych jí studovat .
Nejlepší varianta pro mě určitě karlevka .
Bohužel žadné jíne obory z psychologi v Praze nejsou .
To bude pro mě moc těžke .
Teď , když studuju na kurzach , mám udělat rým nemusím aní připravovat , tady je to níc víc .
A co univerzita ?
To je určitě těžší .
Teď bydlím s maminkou , ale planuju na příští rok bydlet sama .
Nemám klidné chování , proto myslím , že nějaké spolubydléní je špatný nápad .
Ve volném času budu chrát na kytaru a šít věci .
Mám to moc ráda .
Taky ráda čtu , a proto trochu volného času na čtení pro mě prostě náhoda !
Taky ráda chodím do klubu , každy víkend někam jdu a hezky travím čas .
Moc se těším na samostátní žívot .
Nesnaším , když někdo ukazuje , co musím dělat .
Mám strach ze zkoušek , že nic neudělám .
Mám špatnou paměť , a proto vždycky na něco zapomínám .
Někdy můžu zapomínout i na zkoušku .
Bojím se , že něco možná nestihnu .
A když neudělám ani zkoušky , ani studium , to bude znamenat : " čao ! "
Žadné bydlení , ve kterém budu jen já , žadný volný čas atd .
Chtěla bych najít tady nějakou prácí , moc bych chtěla pracovat ve knihkupetctví , to bude pro mě nejlepší práce .
Doufám , že udělám zkoušky z psychologie a budu se učit to , co mám moc ráda a o co zajímám celý život .
